聖鬥士平日出幾多錢糧？有冇宿舍？果班黃金既以前有冇做過青銅？

點解佢地好似唔駛做咁？佢地窮定有錢？

住12宮，日日食鮑魚

千日戰爭

唔洗食訓屙

用0.1秒時間食晒成碟乾炒牛河

獅子要由幼獅做起

城戶集團包養佢地

偷偷地打爆件聖衣去賣之後搵白羊整返 無限loop

佢地個宮乜撚都冇，都唔知佢地訓邊，點沖涼

果度係上班地方黎嫁 佢地平時有宿舍

所以得教皇可以有涼沖，大魚大肉

12宮要oncall ，有人打到黎就要換番件衫出場

金牛座好撚古惑，明明隻角本來就爛，扮撚晒野話你爆左我隻角，咁威威，就放你過去啦

金牛座擺明蛇開王，明明行落一層搵白羊座就可以整番隻角，佢去到冥界篇隻角都仲係爛，我係雅典娜就第一個炒撚左佢

黃金聖衣好值錢
冇錢個陣打甩d金去當
青銅就慘d

外賣仔最強

諗起之前個post話送外賣俾教皇要打曬十二宮

擺上拍賣行啦屌
全世界限量 12 件, 仲有神秘o既力量加持

唔知閃電光速拳可唔可以拎黎做日常野呢

拖地

G好似講過聖城有搞房地產 不過太耐無睇 唔肯定

平日d黃金聖鬥士好似唔係住響十二宮，只係出事要守城嘅時候先要響度。 穆原本都住響西藏，係女神call先要上水。 班黃金平時都要返工架

聖鬥士係義工

上乜撚嘢班

係咪一定要金牛座先可以著金牛座聖衣?
如果我係金牛座但想著射手座聖衣又得唔得